有無巴打知cctv system data storage 點work ?

聽講新鴻基係4k有facial recognition ?